IU 演唱會根本粉絲圓夢現場！TWICE 受邀擔任嘉賓，娜璉成功追星

IU 出道10週年紀念巡迴演唱會《dlwlrma》首爾場11月17、18日連兩日在首爾奧林匹克公園的體操競技場舉辦。而演唱會嘉賓繼釜山場尹鍾信、光州場請夏與首爾第一場god 後，IU 也邀請了喜歡的後輩 TWICE 出席，演唱會簡直是追星圓夢現場！

受邀擔任嘉賓的 TWICE 為大家帶來《TT》與新歌《YES or YES》舞台，台下粉絲熱情地給予應援，就連 IU 都說：「這是 TWICE 的演唱會吧？我聽到粉絲們都一起唱著『太過分~ 太過分~ 』(《TT》歌詞)。就連我的舞者都在後面看著，剛才明明他們的是休息時間！」

▼ TWICE《TT》LIVE

▼ TWICE《YES or YES》LIVE

一直以來都是IU 粉絲，透過擔任嘉賓成功追星的娜璉也說：「比起任何舞台都還令人緊張，我們真的很喜歡 IU 前輩，我們都是 TW-aena (TWICE + IU 粉絲名 Uaena)。」

娜璉E條心機女 最中意痴紅人
之前子瑜未紅就唔理人 紅左就痴實晒一樣

娜璉真係心機婊

iu沾娜璉光 沾twice光